有無人睇完bomba條片 原諒左fox了

Fox
知錯了

推

死唔斷氣

HI FOX
收撚皮啦FOX

死撚開啦 8蚊fox

Ching有錢俾8蚊睇片

我唔係fox 但我原諒左佢了

睇下佢ig條片先 佢真心認錯

係唔係要比$8先睇到

不能夠代表什麼

真心認錯都得唔到你們原諒嗎

睇咗成分鐘先講WHO

其實有冇人真係會俾錢睇佢地d野？

實有架
但一定唔多
多好生意神早係咁賣廣告
佢地IG影都冇

推 支持bomba

你搵撚返kibi返黎我未原諒你囉屌你老母
不過我都唔撚係睇你架啦 廢閪

可唔可以講下原因？

2020年仲睇bomba既人係咪著開火炎大喇叭褲出街？

無嬲過佢

見到班人個樣都唔想睇

What does the fox say???

bomba已經比啱槍奴取代左了

Bomba為過錯埋單 連登仔今次肯比錢未？

入嚟支持牙fox